馬明真慘

做左咁多年主角都未拎過視帝

俾煎pan後上過頭

快啲離開大台啦

年年坐係度發牛逗

除咗on9 36果次
佢年年做觀眾

仲要拍埋d膠劇

算啦 佢係咁比tvb拍d on9仔 角色 依家都有套

又比人串。 專拍 膠劇 , 屌佢老味

林峰都無啦

屌 近年除左on9 36馬明拍親都係濕鳩劇
好少少果套䲷雄仲要無得出真聲

呢兩年無綫比好少機會馬明
On call其實好大機會
但可能嗰陣無綫唔想咁早上位 唔肯佢

佢上年定前年套寒山潛龍膠得嚟幾好睇

係咪同李詩韻個套？
呢套真係幾正

好好笑 仲有容我張狂

老婆仔
俾佢做返啲正經角色啦

馬明今年唔係俾人雪咩

鐵馬尋橋

屌 tvb當佢傻仔 成日搵佢陪襯

呢套真係佢做演既高峰期,而家

回到三國

馬明

認同, 成日俾ON 9角色佢做....慘

次次都等放工

淨係一味識做實事，唔識圍威喂擦高層鞋既人
就係得如此下場
仲有on仔做下算好

佢之前套古裝型到。。。

回到三國

煎pan都係配角咋